［突發］巴士到有條女係到幫震蛋充電

肉球不滿

樓主做咩放自己粒震蛋上黎?

好能污糟，屌

你老母架

充滿電攝入坐墊，等下個女乘客坐上去

關愛座 比啲呀婆坐

女權當道 世風日下

靚女黎？

痴撚線

歧視我地女性, 你仆街啦

好心急咁

何以見得？

係

cls

叉就唔係問題, 但係嚿嘢可能好污糟囉

樣呢?

真主偉大

應該係呢隻

d櫈咁污糟放係上面

圖呢屌你老母

人樣呢

振蛋有圖 10分
靚女冇圖 -10分
tt 0分 請重作

冇圖 重作啦

冇圖既你話係你老母都得啦

條女呢 得對蛋

行家

係囉，粒蛋固然重要，但作為關鍵既女主人點解唔入埋鏡

CLS

明顯係性暗示啦

谷德巴

靚女留長指甲
你話呢

主角呢

我唔係要睇粒蛋呀屌你

其實個件野係要插住USB先用到唔洗呃我

圖呢？

條女好多水

性暗示星矢

條女點樣既先

女呢？

男人就會比人告行為不檢
女人就冇事 呢個社會

陰功 張凳唔駛要啦

想奶

性關愛座

屌你淨影個蛋唔影條女

睇條褲同大髀都唔慌靚女

有條女？條女係邊撚到阿

憑隻腳粗度 一定係阿嬸

粒野除左放入閪loan仲有咩用途?

條女呢

放係lin 頭
睇片學翻來

咁多版都無人屌「充電」

連登

咁趕 ? 趕住一陣用 ?

bewteen 屌你呀樓豬, 做乜唔影埋隔離嗰個 ?

充乜撚嘢電

點解一個咁ge post會咁多正評仲上埋熱門

要屌

比男人塞肛

樓主,你咁都影到無理由影唔到樣喎,係咪想打擾伯母休息?

又想屌啲乜呢呀哥仔

哩隻唔係插住用嫁咩？
有內置電咩

樓主當時一定係谷得超勁, 就黎爆咁款

叉電

塞落閪一定生蟲, 張凳污糟到

點解唔係用叉電而係充電

坐隔離條友唔知係咩心情

唔信樓主無影樣，快D放相呀

打乜字又要你管？
你睇唔睇得明先？睇得明咪得囉
咁撚多嘴做乜鳩姐？搏屌？

既然都影到粒蛋，點解唔影埋樣？
至少你都形容下呀大佬

充你老母

原來樓主有呢味嗜好

充電唔係書面語？
召喚肥絲

一路震一路差

冇樣

所以話女人真係好污衊

充電都蝗語 你地反到傻撚左呀
你地作文寫叉電呀？
充值就蝗語姐 香港叫增值 儲值
但充電係撚蝗語呀

充你老味咩

連登仔 不意外

你快撚啲屌鳩班芒亨個班撚樣
充能斧？充乜撚野能斧
快撚啲去做英雄 教撚埋你

成班戇鳩仔又屌充電

唔怪得之比人話child登，唔出奇

放屎眼

擺巴士凳

用家rip

冇圖你話係狗用都得啦

Cls

邊忽影到係女
男男都可以用震旦

成堆人矯枉過正

充電都唔講得 班撚樣讀過書未

如果係靚女 我就沖埋去吮

因為一個平時讓野用
一個書面語囉

叫開叉能斧

咦點解變左 紫色的風扇

巴打好型棍

成句口語跟住用書面語？
屌你老母呀？

Shit

無啦啦屌尻人
開心興奮好多
你义電作文會唔會用啊？

hello tim

咁都有得自爆

阿tim你真人都幾撚型

我問你宜家樓主個題目係咪口語？
無啦啦乜撚嘢書面語呀？
無啦啦賴埋去作文？
你做乜鳩？

求各位大大高抬貴手 放過我呢個新會然on9仔

你班傻鳩咪撚FF啦，你係希哥都唔會用飛機杯啦，果條肯肯定係爆瘡肥婆黎

你無野啊

“成句口語跟住用書面語？”
我點撚知個作者諗咩尻啊

一時口語一時書面語

唔好推po

個d4人位坐對面ge廢老仲好鍾意晾隻臭腳上去

J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐

自編自導自演

onlun9

呀婆呢？

大家唔好再推啦

點解咁鐘意玩自爆-.-

= =

用書面語都俾人追擊
矯枉過正
以為自己好威嗰下先死

再一次證明女人真的有需要明目張膽地

緊係要係巴士度差
淘寶野係屋企差
一陣爆炸點算

唉放過你啊

推啊！

真定假

我比較好奇點解會follow China mobile既ig

係lu 推推先

學生哥又上寶貴一課

可能係大肥婆落車唔記得攞

笑到停唔到 屌

呀tim 都幾靚仔

樓主一定要寫野用曬口語寫咩，口語夾住書面語寫唔得㗎

有咩問題

下撚下都女權 on撚9

呢d po都有人自爆

叫開盾斧

仲要讚好

靚？

新造形尿袋姐
唔洗咁緊張

痴撚線咁都有link

女權撚做乜改名呀
飛機杯變態 震蛋就冇事
女權撚點解釋

咪推啦

我其實唔想推

推呀